林鄭自己親口間接承認暫緩同撤回唔一樣

你又話純粹係字眼問題 又唔敢講撤回兩字 擺明心有屎 知道暫緩同撤回唔一樣
21號見